三星更新令一眾note9機變黃變青兼甩色，維修費高達機價三分一

連登無苦主

連登仔用開IPHONE 你無啦啦講AND機做乜柒

三星區已經有人投訴

低等人用低等機
抵啦

好彩香港更新不嬲慢過人
等外國用家先行debug
唔似iPhone 咁

香港唔屬於地球 所以香港用家冇事

交會費嘛，講都講左七八年